有無人可以剪一條擊退popo嘅精華

好似上面呢條片咁
等和理非可以打下J
歡迎大家提供片段

【眾籌 Google 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告